果啲前線警察洗白文係真,警察都有好人....

當香港人弱智???加埋得果十篇八篇,當你全部真咪又係個別例子,出夠二萬七篇投降文我咪信囉,連facebook ig講支持打示威者殺示威者果班傻閪警察都多過洗白文啊dnlm

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

無狗係好人
再重開 警察資料庫v2.0

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」